日日落雨,腳波撚真是橙

我地籃球室內玩撚哂

唔知有室內足球場就咪衝出黎柒啦

開冷氣玩玩具就咪周圍同人講啦

樓主真係戇鳩到爆